17/7 中午要人聲援何君妖!!!!

得lunch半個鐘食飯快閃聲援，怕有暴徒圍呀。
新界區工作朋友表示趕唔到，好想見到何uncle

集會自由去咗邊？

自由民主又去左邊？

多數藍絲都係蠢撚
Basic Law都唔識